[救命]2nd low mechan engine有咩公司可以報

唉我又蠢又唔讀書 唔識又唔問人 Year 2/3超多C range 搞到坐3rd hon望2nd low
我都知道我而家final year 先黎後悔係太遲 但都想知道其實有咩中小型mechan engine firm可以介紹 身邊D同學甚至某D prof都話唔太清楚
唔該曬大家

留名警惕自己

SOSAD 同你一樣情況 掛住玩唔讀書 但我係CIVIL 留名同求唔想乞食

政府工幫到你

ACO果D？

疪護工場

洗咩諗咁多，間間都報黎試下囉

無架喇
我個fd上年grad
second up都未搵到工